有無有無人試過比人hack入ig 賣廣告?

喺咁嘅
本身個ac 無出 post 又follow 小 都可以比人hack 入來出post 賣廣告嘅

大家要小心啲 改返個安全啲嘅密碼

頭先比人hack咗

啱啱都我係
RAY BAN廣告

試過 無啦啦post左野

出事嘅巴絲 ig係set左 public 定 private?

我係private呀 都自動出post raybxn
改左密碼仲出 好驚

我今日都係俾rayban 個廣告hack
利申 private
有咩大陰謀 咁多人中伏

以為自己個密碼算難撞